「緊急」荔枝角140號要人！救人

代group友post，
街坊俾人起咗底
佢話有6個男人上咗去
現場冇人

未fc，但救人優先

推1

推

推呢個

1

2

3

140號姐係邊到

冇人推？

荔枝角咁大 邊到140號

推啊屌

咪就係囉屌

咩屋邨

果6隻咩人黎

detail please

推左先

搵到人未

樓主冇荔枝角既公海grp?

屌救人pls

咩事？

未，我唔係附近，幫post個位手足send完條片之後唔知依家如何

冇啊，我係魔法師公海收到料，嗰人住大西北

屌 段片係乜鳩黎架 擺埋出黎

利申 : 大西北牛牛

幫推

痴撚線 推

雷生春 深水埗個頭黎架lor ching

推呀屌

唔撚識啊，我住大西北代post咋

屌你
我都係大西北

講多啲啦，個grp有冇講咩

資訊好唔夠

半個鐘了

路過手足幫手睇下或者聽下有冇事

唔識send片，只可以cut出黎

兩個男人懷疑睇水

屌！

推返

咩事又唔講...

有冇個區group link ?

有冇手足係個到？我去緊

唔好一個去啊，小心

有狗

小心呀

on the way

樓主比多啲資料得唔得呀
片，具體少少既前因後果
現時情況

可唔可以講下做咩事

樓主上水啦

請去既手足組隊，小心係陷阱

[url]網址[/url]

現場有狗有防暴

防暴，起碼兩 team

2eu 20防暴

死黑警又要搞鳩香港人

點解你地明 我完全唔明

Agger
好似睇緊暗號咁

十幾隻

唔好過嚟

出事?

我唔知現場咩事係TG等緊消息，有魔法部嘅手足可以自己上去收料

現場有冇記者

仆街死黑警話：今日開心吖 又拉佐個

Push jo mud 9

UZ6092

應該係嚟幫手嘅手足俾狗㙮咗

咩事其實

1 個

岩岩的士經過， 見到兩架EU係果到

究竟咩事

個女人咁似愛港力既?有冇更多資料呀？

狗引魔法部既手足去比人拉？

真係唔撚知

完全唔知講咩 就有手足去送頭
樓主係咪狗想交數升職

推呀

起底啦屌你

六個男人呢

無記者真係好危險

會唔會六隻狗？

拉上私家車 痴線

再講多次，唔係一手

係因為有手足係魔法部話有人上去我覺得比較緊急先出post

我人係大西北唔係現場

有冇多小小資料前因後果

我估係應該有女手足比人起左底,
個LIN LEUNG 係愛支病患者,
喺FACEBOOK貼哂女手足個人資料, 再搵愛支病患者(6個男人)上門打人

似乎有人比狗咬

係post上連登前我已經post咗立場爆料group
咁你地都覺得我係黑警嘅我都冇嘢講

善用起底功能啦

補充,帶頭盔
愛支病不等於愛滋病,
愛支病係諷刺愛支那愛到似一種病的撚屌

黑心講句 相中個女人唔似女手足
反而似大陸女人 除非佢係黃到仆街 否則我諗唔明對家做咩call咁多人去打佢

你話係後生靚女 d呀叔想上去搞佢都講得過
呢個女人反而我唔擔心

捉左人

重狗都去...

Push

手足有危險，作為街坊冇得唔浦頭

你唔去，你點知重狗

冇睇過條片？
相中女人係幫手開遮 絕對自己人

其實咩事，我係雷生春由頭睇到尾都唔知咩事

幫推，唔係附近

究竟咩事

完全唔知咩事

推 求記者

大西北趕唔切去

幫推

聽人講個藍絲跟個女人返屋企
跟到上門 帶埋啲差佬搵個女人

街坊好似話有女人比黑警帶走左

係 帶走咗

睇哂咁多頁完全唔明

由於頭先比較緊急，所以臨急臨忙開post
我依家講返我大概收到嘅事情經過

嗰女人街坊被影到幫手足開遮之後被支那狗起咗底

之後嗰lin XX支狗話要搞

有手足路過見到6個男人上咗去（拍咗片係魔法部group）

我見情況緊急代佢開post，我人屯門冇辦法去fc

有街坊幫手影到當時情況（立場group內，魔法部group內影片）

一手料嗰手足都話有人被拉（嗰幫神獸手開遮嘅女街坊）

推
推
推

Lin leung
我都一定會搵你出黎

推！

被捕者

開遮應該無事

咁嗰度係荔枝角道

其實一睇就知啦
唔通荔枝角(區) 無街名 140號咩

叫返藍屍 無咁1999

叫你老母d死廢柴藍絲真係好撚麻煩，屌你老母垃圾

請問最先拍片條友
佢喺樓下見到一堆男人
照計點知班人係上去邊度、搵邊個？

第一條片睇嗰片嘅拍攝方式似扮打電話路過偷拍嗰隻

我都唔清楚，我個人覺得可能當區啲手足有提要留意邊個？

我唔係一手我都解釋唔到

可唔可以搵被捕人仕關注組將你知既野講俾佢地知，睇吓佢幫唔幫到街坊

咩事

Lin Leung 我屌你老母

全世界搵人唔該，唔知邊閒狗屋

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

全世界搵人，佢就係之前太子街坊救人個個，希望佢唔好有事

街坊比人見哂全相
好易比人起到底
不過樓主講到唔清唔楚真係唔知想點

發生乜事？

推啊cls
大陸啲廢老最鍾意上門私了
超恐怖架

134樓

E

嶗嶗

樓豬你要有啲危機意識，唔好瘋狂自爆啦
同埋你啲圖想hide資料要用支實色啲嘅筆，
你隻黑色咁透同無遮無分別

樓主我建議你個post都係自爆delete好啲。好危險。

幫report個撚樣
死藍絲屌哂你哋老母死全家